成日都睇完勁耐先覆係咩心態

應你whatsapp亦唔會超過十個字
如果係唔想應點解唔直接已讀不回呢？
係咪當我係水泡

每個人都唔同

可能唔識中文打字

唔會 佢打字好快

耐即係幾耐?